前男友分左手問我攞返盒condom

我話佢仲同我講：我唔係咁意思

咁姐係咩意思？

仲有數次不盡既賤野

一世人流流長總會遇到個人渣

情人節我自己一個過都好過好呢啲人渣過

呻完了 多謝大家

Cheap到咁

盒condom留黎同我用仲好啦

condom唔使錢

買咗唔用好嘥啫

偷偷地吉穿哂先

數之不盡呀
燥到打錯哂啲字

想黎翻場友誼波啫

Good idea!

岩呀 我話佢仲大條道理話
我要用識自己買

等睇賤男文

你嗰盒邊個買嘅先

佢買
但分左手問人拎返啲condom係正常嗎？

咁同佢講嘅冇衝突啦
正唔正常重要咩

係分左手唔夠一星期
佢問我拎返
我問佢 咁心急趕住用
佢就話我要用識自己買
究竟咩心態？

笑左

佢冇做錯呀。係佢買既佢攞返天經地義 唔明你嬲咩

Ok 冇問題呀
大家諗法唔同
只係我接受唔到

本身買黎大家有份用
而家淨係得你用咪好唔公平

用你比佢既condom屌第二個正仆街

你要condom黎做咩

反正你都唔啱用

分左手趕住屌西係唔關你事
不過咁樣好小家 幾十蚊既野都要問你拎返

重點唔係幾錢，幾十蚊車費都係番度
而且唔想其他男人用我既錢黎屌你個閪